[["Reuni\u00e3o", 547], ["Fernando de Mello Franco  ", 353], ["Fernando de Mello Franco", 296], ["SMDU", 207], ["Despachos", 153], ["Prefeito Fernando Haddad", 124], ["SP Urbanismo", 119], ["SGM", 118], ["Fernando Haddad", 106], ["PDE", 104], ["\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\r\\n   ", 99], ["SNJ", 88], ["Gustavo Partezani", 84], ["S\u00e3o Paulo", 82], ["Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", 69], ["Arco Tiet\u00ea", 64], ["Marcos Cruz", 62], ["Plano Diretor Estrat\u00e9gico", 58], ["SEMPLA", 57], ["Luis Massonetto", 55], ["CMPU", 54], ["SEHAB", 52], ["Finan\u00e7as", 47], ["Leda Paulani", 46], ["SMSP", 45], ["SIURB", 45], ["Reuni\u00e3o de Diretoria", 45], ["Almo\u00e7o", 45], ["Chico Macena", 43], ["SMT", 42], ["Jilmar Tatto", 41], ["Prefeitura de S\u00e3o Paulo", 41], ["SMC", 39], ["SF", 39], ["Quarta-feira", 39], ["Despachos internos\\r\\n", 37], ["SEL", 36], ["SMRIF", 35], ["\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\r\\n   Agenda do Secret\u00e1rio", 34], ["Despachos Internos", 34], ["Rua S\u00e3o Bento", 31], ["Reuni\u00e3o Interna", 31], ["PMSP", 30], ["Prefeitura", 30], ["Edif\u00edcio Martinelli", 29], ["Conselho Municipal de Pol\u00edtica Urbana", 29], ["SP", 29], ["interna\\r\\n", 29], ["SVMA", 28], ["FUNDURB", 27], ["de S\u00e3o Paulo", 26], ["Weber Sutti", 26], ["CPPU", 26], ["Jos\u00e9 Floriano", 26], ["Prefeito Haddad", 25], ["Nabil Bonduki", 25], ["Secret\u00e1rios Chico Macena", 24], ["OUCAB", 23], ["cidade de S\u00e3o Paulo", 21], ["Comiss\u00e3o", 20], ["CET", 20], ["Paula Motta", 20], ["Plano Diretor", 19], ["Arco do Futuro", 19], ["SMRG", 19], ["Fernando Haddad\\r\\n", 19], ["Centro", 18], ["Roberto Garibe", 18], ["SECOM", 17], ["Reuni\u00e3o de diretoria", 17], ["Opera\u00e7\u00e3o Urbana", 15], ["\\xa009:30", 15], ["Vereador", 15], ["Ricardo Teixeira", 15], ["Leonardo Barchini", 15], ["Nunzio Briguglio", 15], ["Reuni\u00e3o de diretoria da SP Urbanismo", 15], ["Desenvolvimento Urbano", 14], ["Cidade", 14], ["Fundo de Desenvolvimento Urbano", 14], ["Prefeito", 14], ["SP Neg\u00f3cios", 14], ["Despacho", 14], ["Vicente Trevas", 14], ["Fundo", 13], ["Comiss\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Paisagem Urbana", 13], ["SERG", 13], ["Juca Ferreira", 13], ["Arq", 13], ["Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Branca", 12], ["Pirituba", 12], ["Srs", 12], ["Ant\u00f4nio Donato", 12], ["Marcelo Ignatios", 12], ["Territ\u00f3rios CEU", 12], ["Palestra", 12], ["Barra Funda", 12], ["DEUSO", 12], ["Edital 2 -", 12], ["Di\u00e1rio Oficial", 11], ["Osvaldo Spuri", 11], ["Mooca", 11], ["S.F.", 11], ["Reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da SP Urbanismo", 11], ["Secret\u00e1rio Marcos Cruz", 11], ["Wilson Poit", 11], ["USP", 11], ["Tereza Herling", 11], ["internos\\r\\n", 11], ["Paulo Frateschi", 11]]